DIY Custom 耳機

志在分享下， 非教學，今次進階小小做cm
首先就處理個耳模先

執好個耳印就可以整殼啦，樹脂唔係egger 就nicefit 架啦

開窿，二合一導音管可以話係最難果part

今次既主角 6粒鐵，型號自己估

快

點開窿

又係你巴打

鑽

留名

留名學嘢請受小弟一拜

準備好晒就可以焊線同裝入去
錫同焊線好重要， 好影響音質，一般耳機都係用estron線，錫用番大路d既wbt/oyaide

lm

應該係6ev喇？

裝好就上機test ,耳機最緊要左右balance, 無問題就灌膠，集體等待封棺

好犀利

LM

Lm

有興趣學 但零電子知識

巴打我係你買家

但我都想學

多謝晒

想學

巴打可以教授一下嗎

聽過巴打你整果隻5ev

師兄係米做開呢行

算係啦

係咪加bass版

巴打有冇TG

唔洗分頻？

係跌左一邊再整返果隻，唔知算係咩版

果對原版

無啪啪制易搞好多，封埋個面，打磨一下就搞掂

搵巴打你做一對cm咩價位

得ig , daymanymc

私聊

分左，當然唔公開

用左幾錢

巴打我手上依隻係咪出自你之手

巴打 你最後會自己做拋光定上光油？

yes

光油

老番ve5 會唔會賣？價錢幾多？

巴打

會， 私聊

有興趣，點樣私聊你？

IG

有冇ig

上面有ig

連diy都唔識就唔好認自己係男人啦，咁簡單有哂教學都唔自己正返隻

睇你表演

夠有突

哦,唔關我事,我唔係男人黎

想問下Ching依種灌模iem如果cm插針個位好鬆係咪冇得整 之前唔知道用咗一條粗針嘅cm針夾硬插左入去，用左一排蚊返出嚟之後其他線鬆到用唔到，依家條原裝線都只係焊左一層錫加厚左用住先

咁不如我比一蚊你
你同我做張白紙出黎
同樣道理

好靚

當時用硬樹脂灌， 都幾難救

係咪用左天華線? 佢個.78頭好鬼粗

唔知係咩線 用完先知中伏

同人地收既不知名升級線

可以影黎睇下？ 條線收左幾錢

收左6百幾
果時嬲嬲地賤價$200轉讓左俾用0.78針既朋友，無留底 驚情況惡化所以用返原裝線

用熱溶膠痴實條線

依家焊左一層加厚左原裝線插針，正常使用

巴打有冇圈鐵

其實做一對 每邊6單 共12單 cm 大概要幾錢？

研究緊， 就快有